男朋友電話whatsapp 彈出訊息：BB忙緊？

我地不嬲都好獨立唔會去查大家訊息，但係有時有啲野真係咁岩得咁橋要畀你知，尋晚我地如常食飯，食食下佢急VV 就行開左，佢唔記得拎手機，咁岩個手機方向又對住我，然後「叮」一聲，本能反應就係望下，一望就見到有條友：BB 忙緊？ 個名寫係Daxxy 一個男人名…我扮無事，但依家好灰！

sorry 俾次機會我

我frd麻甩佬都好鐘意用 icon

利申 非基

我都鍾意叫啲朋友做BB

你可以回覆：今晚你屋企ok?

然後等結果

假膠

1/10

你唔喺信喺男人啊 呢d我都有得出賣
改個名有幾難

樓主，你地3個男人品字型互屌屎忽，會唔會好爽？

佢急VV 你兩個都係智障人士？

人哋daddy鍾意咁叫個仔唔得？

DADDY

我叫我啲frd都喺叫bb

有時玩野會咁叫

係 叫女朋友會叫臭閪

sugar~yes plz

Daisy係男人名？